求推介Thunderbolt3 HDD

求問Thunderbolt 3 external HDD 邊款最抵買？

Or 可以行Raid 既箱呢？

PS: 最少6TB以上